[戰地5] 有無PC玩家 維護完就入唔到SER?

我同幾個FD都入唔到，一係打一陣就直接彈game
有無解決方法

連EA都封香港關

咁多外掛 入到ser 都唔敢玩

正常呀
咁多人留屋企
尤其大陸
啲外掛仲唔滿天飛咩

以前都仲可以玩下戴具 依嫁啲外掛直頭連坦克都可以射穿 直接爆頭

我都玩歐美服 比較好d